一句到尾，蘿蔔糕蒸定煎最好食？

正皮 = 蒸最好食

負皮 = 煎最好食

梗係煎 香口咁多
再加xo醬

Why not both
仲有芋頭糕係新年唯一會食

如新鮮嘅話蒸都好好食
又無咁溜

你唔識食啫

煎，煎完可以夾好多調味料

蒸完再煎

同一樣嘢，煎好食
蒸唔會變屎囉on撚9

鍾意蒸果啲，應該平時食開屎

煎先正
再加辣醬

蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎
蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎蒸好過煎

各有千秋

煎煎煎煎煎煎煎

蒸果種白蘿蔔嘅鮮味會好出

煎嘅話好多時食唔到鮮味，只係香口咁解

個情況似海鮮咁，細細個會鐘意煎炸，人大咗就鐘意蒸 其實各有各

但拜年整俾人食嘅角度，煎係比較易處理

識食嘅人從來都係小數

少人投蒸先顯得我哋識欣賞蒸嘅人識食有品味

你哋俾心機煎飽佢啦

煎都好食嘅話 蒸會更好食，當然要係件貨係好嘅

果d話蒸=食屎嘅 一世都無食過咩好嘢

我唔怪佢

係，所以我係第二個投正皮

但新年嘅蘿蔔糕有第二個特點，係一齊食先會開心，咁加埋我上面講嘅整俾人食煎會易處理，我新年都係會選擇煎

新年完咗食唔晒就會蒸，但果陣其實已經唔新鮮

所以平時酒樓有蒸蘿蔔糕都會叫，雖然已經越來越少

你講得啱
不過一家人食我哋都係興煎同蒸各半

當然唔新鮮嘅話就煎好啲

用日文答你
"煎煎~~海斯"

通常蒸比狗食

2樣都鍾意喎

過年多數食煎，如果蒸就多數喺粥鋪食

蒸完喂狗都未必食

而家九成酒樓都係得煎，因為要快

9成都係煎啦

煎到有少少燶邊脆口

XO醬炒

新鮮蒸好就好食, 隔日食就煎

係，所以而家酒樓越來越少好野食

加D美極

好舊嘅粥店仲可能有蒸嘅

不過水準參差

我打算自整
有巴打喺另一post話唔應該落澄麵
應落粟粉

有無高人指點？

自己新鮮整嘅就蒸
買連鎖店貨或過夜果啲就煎好過
係酒樓食過一次蒸嘅 又多粉又無蘿蔔香又成pat野咁真係好難食

蒸完再加茄汁同沙律醬

一定係煎

不嬲煎再點辣椒醬

切方形煎香口，再加XO醬炒幾炒

22世紀仲問蒸定煎

識唔識蛋漿包糠炸 天婦羅白糕

好多舊粥鋪都係蒸蘿蔔糕

啱啱蒸好會食蒸
攤凍之後放完入雪櫃後就煎

正宗嘅灌湯餃唔知邊度有

蒸完加胡椒炒同鼓油

蒸淋到仆街,食糊仔咁
呢D糕品一定係煎到佢脆口挺身先好食
再點埋余均益,嗚哇

余均益，不得鳥

半邊蒸，半邊煎
打和，SUPER ！

好好食但係又好撚貴

我係去佢西環本店度買
食過佢食唔返啲咩冠益華記